王宗堯被控進入或逗留在會議廳範圍罪 周四提堂

7月1日示威者衝擊及強行進入立法會綜合大樓，並毀壞大樓內的物品，O記先後拘捕多名疑犯。至今日（10月1日），警方落案控告2名分別姓王（40歲）及姓馬（30歲）男子各一項「進入或逗留在會議廳範圍」罪，案件將於本周四（3日）上午在東區裁判法院提堂。其餘被捕男子已獲准保釋候查，須於10月下旬向警方報到。據悉，該名姓王男子正是藝人王宗堯，他於昨晨（9月30日）在寓所被捕。

據王的助手今日較早時透露：「王宗堯被警方扣留約36小時，經律師向高等法院申請人身保護令。經審訊後，高等法院李瀚良法官頒岀人身保護令。王宗堯已於10月1日約晚上7時50分獲釋。」獲准保釋的王於友人的Facebook上現身，顯示他身處銅鑼灣，照片上見他滿面鬍鬚，眼袋盡現，狀甚憔悴。

王回覆《東網》稱：「我想話我係（喺）拘留期間，遇到好多唔同嘅被捕人士，當中有唔同年紀嘅人，亦都有內地人，每個人都以唔同嘅形式不合理由被捕，但係我哋都相信，我哋一齊被拘捕，我哋一齊坐監，但係我哋一樣會繼續堅持為自由而戰，直至黎明來到光復香港為止。」

選戰

王宗堯被警方扣留約36小時，經律師向高等法院申請人身保護令。經審訊後，高等法院李瀚良法官頒岀人身保護令。王宗堯已於10月1日約晚上7時50分獲釋。

原來有得咁做?

「我想話我係（喺）拘留期間，遇到好多唔同嘅被捕人士，當中有唔同年紀嘅人，亦都有內地人，每個人都以唔同嘅形式不合理由被捕，但係我哋都相信，我哋一齊被拘捕，我哋一齊坐監，但係我哋一樣會繼續堅持為自由而戰，直至黎明來到光復香港為止。」

阻一阻你 幫手投個票 thx

[統計] 一句講曬 聽日三唔三罷

真港人

男神

王宗堯被警方扣留約36小時，經律師向高等法院申請人身保護令。經審訊後，高等法院李瀚良法官頒岀人身保護令。
值得其他人參考

推

respect

唔識法律, 點解星期四又要提堂?

推，申請人身保護令

Pish

佢係噴油果個 ?

都吸晴有型同得到好多巴絲仰慕

立法會個單反而無示威比人拉咁嚴重。。。

人身保護令純粹係保護申請人免受不合法羈留

第4章 《高等法院條例》22A條
人身保護令狀的申請及發出
(1)屬以下情況的申請可向原訟法庭提出 ——
(a)指稱申請所指名的人是無合法理由而被羈留；並且
(b)要求就該人發出人身保護令狀。

當年Gphone 928 前兩日入政總被拉 又用同一招人身保護令放人

良心藝人買少見少

多謝你

，

竟然懷疑有入到去

今次終於正名男神

如果呢啲藝人都唔推
香港人唔會有自己娛樂圈

痴撚線，竟然真係入埋去
Respect

唔好亂話人好喎
人地都無認罪

唔好亂講
佢無認罪又無被定罪

支持撐佢

前提係佢地聯絡到律師
普通市民見律師都唔准

我唔理咁多 咁咪全部被捕示威者 係咪都適用得？
快諗方法 聯絡律師團隊救人 ！

推
真男神

一獄一世界

所有unlawful detention都應該申請

智障

真男神

吸你老母睛

除咗光復香港
有必要光復埋粵語
抵制所有蝗語、蝗式中文
乜春"手機" "性侵" 聽撚到耳都側

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

我一開始以為純同名睇埋圖先知真係佢

邊張 ?

真男人

以前覺得拒麻麻，而家全香港藝人之首

拒先係天王

劉華去死啦

原來衝撚埋入去，型撚到

hight court 會唔會好貴

咪係，又唔係當場斷正
入面個個冇露樣
你話佢係就係？

利迷又贏

申請到係咪即係冇咩證據告得入？

原來今日(10月2號)係佢生日

睇黎黑警會鋤死佢今次佢大獲

男神！

香港英雄

良心啊

有 不過難 (律師講過，冇問detail)

總之佢都係手足

好人一世平安

係咪名人會易d

有鬚仲靚仔

一世男神

拘捕原因無理/羈押時間不合理地過長都申請得
我見好多都係過左30個鐘後先會批 但唔清楚 非法律jk

對唔住 我以前話你自封男神
你真係男神黎

有內地義士？

果日係會議廳佢無帶口罩？

真香港人

男神生日快樂

推 真香港人 respect

佢有po過？

yes

李官在辭中強調警方是合法將黃之鋒拘捕，但拘禁已逾四十五小時實屬不合理的行為，明顯是違反警隊條例第52條，故下令警方馬上放人。

拉左45先放有乜意思 賺3個鐘？

真香港藝人

講撚到話走就走咁？

喊左

Respect

男神BB

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

殺雞儆猴
佢唔好彩....